餐廳經理涉又一城襲4警續准保釋候訊 庭上揭2警員涉刑事罪停職受查 案件再押後十星期處理

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊
#1110九龍塘

韋(35)🛑曾經還押約52日

控罪：
(1)-(5)襲擊正當執行職責的警務人員
(6)-(7)協助、教唆、慫使或促致合法情況下逃離

詳情：
(1)-(4)被控於19年11月10日在又一城L1層19A號舖千両外，襲擊正當執行職責的警務人員A、B、C及D
(5)被控於同日於同日在又一城1樓1號鋪Sift外，襲擊正當執行職責的警務人員E
(6)-(7)被控於同日於上述兩個地點，協助、教唆、慫使或促致不知名女童及男子離脫警務人員C及E的合法羈押
————————————
控方申請把案件押後十星期，因控罪五及七的警員正牽涉另一宗案件的調查，該案需時索取法律意見，在本案的後續工作上，要視乎該案對本案有沒有影響。控方指這十星期會盡早索取就此法律意見。

韋經理當日傷勢😡 ()

保釋相關事宜：
。取消其中一名擔保人✅
。報到次數由2次減至1次✅

案件押後至2021年3月9日1430時區域法院再訊，期間被告維持保釋。

案中五個警員
有兩個犯法

警察喎

求其搵5件都有2件犯法
證供仲可唔可信？

開唔開得手足間餐廳比人支持下？我都唔知有冇記錯

如果係紅官就乜鳩都可信

推

可靠證人（罪犯）

血多撚到